---
title: Fate Masters Apresenta 15 - Eventos e Convenções (com Bruno Cobbi - Roleplayers)
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores
layout: post
date: 2017-08-09 11:00:00 -0300
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Fate Masters Apresenta
 - Roleplayers
 - Eventos
 - Convenções
header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Luís Cavalheiro
 - Rafael Sant'Anna Meyer
 - "_Vilão Especialmente Convidado:_ Bruno Cobbi"
podcast_time: "66min"
itunes:
  duration: "01:06:10"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FMA15BrunoCobbi/FMA15-BrunoCobbi.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FMA15BrunoCobbi/FMA15-BrunoCobbi.mp3
     size: 63154176 
iaplayer: FMA15BrunoCobbi
events:
  - time: "00:00:10"
    text: Apresentação
  - time: "00:02:31"
    text: Cobbi por Cobbi
  - time: "00:05:18"
    text: Sobre os projetos da _Roleplayers_
  - time: "00:10:01"
    text: Sobre os surgimento e os eventos da _Roleplayers_
  - time: "00:12:46"
    text: Por que participar de eventos e convenções?
  - time: "00:15:31"
    text: Eventos são um bom lugar para iniciantes em RPG?
  - time: "00:20:30"
    text: O que precisa-se para particpar de um evento
  - time: "00:26:01"
    text: Dicas sobre como narrar em eventos
  - time: "00:31:12"
    text: Organizando um evento
  - time: "00:36:32"
    text: Preparando-se física e mentalmente para narrar em eventos
  - time: "00:39:40"
    text: Sobre os _Estragões_ que aparecem do nada para ferrar tudo!
  - time: "00:47:39"
    text: Dicas gerais para eventos
  - time: "00:53:20"
    text: Para eventos, usar trilho ou _Sandbox_?
  - time: "00:56:09"
    text: Sobre os próximos eventos
  - time: "01:01:51"
    text: Considerações finais
related_links:
  - text: Roleplayers (Site)
    link: https://www.catarse.me/evolutionpulse
  - text: Roleplayers (Twitter)
    link: https://twitter.com/vairoleplayers
  - text: Roleplayers (Facebook)
    link: http://facebook.com.br/vairoleplayers
  - text: Roleplayers (Instagram)
    link: http://instagram.com/vairoleplayers
  - text: Roleplayers (Google+)
    link: http://plus.google.com/+Roleplayers
  - text: Roleplayers (YouTune)
    link: http://facebook.com.br/vairoleplayers
  - text: Roleplayers (Twitch)
    link: http://twitch.tv/roleplayers
  - text: "#vemjogarrpg no Tendal da Lapa"
    link: http://roleplayers.com.br/vemjogarrpg/
  - text: Dungeon Geek Weekend
    link: http://roleplayers.com.br/dungeon-geek-weekend/ 
  - text: Podcast do Bruno no Crônica de Mentes
    link: https://cronicasdementes.com.br/2015/08/16/leitura-de-mentes-026-dicas-para-mestrar-para-veteranos/
  - text: World RPG Fest
    link: https://appticket.com.br/wrf-2017
  - text: Diversão Offline 
    link: http://diversaooffline.com.br
  - text: Vídeo do Cobbi no canal do AzeCos
    link: https://www.youtube.com/watch?v=Slf7eS0oUuI
  - text: AzeCos
    link: https://www.youtube.com/channel/UCQe5_872pzm_ZTOgebq1qpw
  - text: Grunthar
    link: https://www.youtube.com/user/GruntarTV
  - text: Perdidos no Play
    link: https://www.youtube.com/channel/UCGuIN-qpuZfa46LSxRKECiA
  - text: Dragões do Sol Negro
    link: https://www.youtube.com/user/casadosdragoes
  - text: Keepers of Tales
    link: https://www.youtube.com/channel/UCT_SCLlnZF2sNkBhcSdtS3Q
  - text: Amedyr
    link: https://www.twitch.tv/amedyr
  - text: Mundo Tentacular 
    link: http://mundotentacular.blogspot.com.text
  - text: Dungeon Geek
    link: https://www.facebook.com/DungeonGeek21/
  - text: Saia da Masmorra
    link: https://www.facebook.com/dungeonsfree/
  - text: Encontro da RedeRPG
    link: https://www.facebook.com/groups/encontrorede/
  - text: RPG Marginal
    link: https://www.facebook.com/groups/ocupacaomarginal/
# - text: Sou + RPG
#   link: 
soundtrack:
  - music: Ambient Pills
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills
  - music: Ambient Pills Update
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills-update
episode_count: 45
episode: 15
special: Fate Masters Apresenta
---

Nesse episódio do _Fate Masters Apresenta_ o Velho Lich Rafael, o Cicerone Luís e o Mr. Mickey Fábio se juntam a Bruno Cobbi da [Roleplayers][roleplayers] para falar sobre eventos e convenções, sobre como se comportar, como se preparar e a vantagem de participar de eventos, além de dicas sobre qual a melhor forma de preparar suas aventuras e mesas para eventos e até dicas sobre como organizar seu próprio evento.

Lembrem-se: qualquer  dúvidas, críticas, sugestões  e opiniões você pode enviar na [comunidade do Google+ do Fate Masters][gplus], na [comunidade do Facebook do Fate (com a hashtag _#fatemasters_)][fb], e pelo email <fatemasterspodcast@gmail.com>


[gplus]: https://plus.google.com/communities/100913016060492249875
[fb]: https://www.facebook.com/groups/faterpgbrasil/
[spaces]: https://goo.gl/spaces/gFqsaUsaSJN1boHH9
[roleplayers]: http://www.roleplayers.com.br
